面對親中 試著說祖國歡迎你

依家仲有親中建制親友嘅巴絲 放棄爭論 學森美話 信地球平既人呢世你都拗唔贏
調返轉 支持佢地
一講話個香港比你班人搞亂曬/以後冇中國冇路行/或者其他我都諗唔到既垃圾說話
話佢聽 祖國歡迎你
話佢聽 搬返去中國囉
大大聲反問佢 咁點解你唔搬返去大陸 你講到中國咁好
佢講得岀一個理由你就駁佢十個 點都迫佢返中國住
等佢知道

今日唔抗爭 明日香港就係中國
如果佢地真係咁撚愛國咁唔在乎 你叫佢依家就同我死岀香港過去奶鞋底啦